試問世上如果無左邊種調味料,你諗你會發癲!

麻油...一定係麻油
如果呢個世界無左麻油...我諗我會發癲!
出前一丁要麻油
食點心我又要麻油
食撈既嘢更加要麻油!

鹽

麻油豆腐

其實我無左樽鹽....
我都係食麻油算...

鈉
無鈉你會死

一定係美極

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

講緊調味料，鈉可以其他地方吸收

一早預計到啲人一係話鹽一係話糖...
香港人無新意,所以TVB 先長做長有...

早餐得隻蛋...加啲美極變殘廢餐!

豉油啦梗係 要撈飯

我寧願用麻油撈飯...每晚都會好暢順!

藍毛毛調味料

茄汁

咩味？

沙律醬

麻醬

你試下一年自己煮，完全唔落鹽/其他有鹽嘅調味料
鹽唔係淨係咸味咁簡單

泰式辣醬
我會用泰式辣醬撈飯

味精

家樂牌鮮露！

蒜蓉,煮咩都可以落最不滯都可以撈飯撈粉